{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201668",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조개이야기"
    },
    "text": "貝の話 (조개이야기)\\n\n江原道江陵市堅沼洞184-5\\n\n韓食-海鮮料理 , 16:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 江陵に位置する貝専門店「貝物語」は有名だ。 ここでは貝蒸しと焼き物を主力とするが、食前料理としては貝スープと茶碗蒸しが提供される。 また、すべての料理は量が多くてボリュームたっぷりだ。 また、これを利用すると各種海産物をふんだんに食べることができる。 ジャブ·ジャブを楽しみたいけど江陵安木港から訪れるといいと思う。 では、「貝の話」を一度訪れてみてはどうだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "貝物語はどんな店ですか？",
            "answer": "貝物語は江陵に位置する貝専門店で、主に貝蒸しと焼き物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "貝物語の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貝物語の営業時間は16:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "貝物語は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、貝物語は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "貝物語の席数は何席ですか？",
            "answer": "貝物語は60席あります。"
        },
        {
            "question": "貝物語には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、貝物語には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "貝物語の食前料理には何がありますか？",
            "answer": "貝物語の食前料理としては貝スープと茶碗蒸しが提供されます。"
        },
        {
            "question": "貝物語の料理はボリュームたっぷりですか？",
            "answer": "はい、貝物語の料理は量が多くてボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "貝物語ではどのような海産物を楽しむことができますか？",
            "answer": "貝物語では各種海産物をふんだんに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "貝物語へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "貝物語を利用する場合、江陵安木港から訪れると便利です。"
        },
        {
            "question": "江陵市堅沼洞184-5にある貝物語を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、一度「貝の話」を訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 318
    }
}